救命！多手㩒change mode累事，而家連router setting page都上唔到

小弟係電腦白癡，各位高手要打要鬧都會硬食。

小弟頭先用用下電腦，突然上唔到網，多手上192.168.11.1個air station度㩒下，一下唔覺意㩒左個「change mode」(我真係唔記得詳細係乜野change mode. Access point? 唔記得) 之後就大獲，而家網上唔到，連打番192.168.11.1都上唔到個page, 個router好似直程冇反應咁。

用緊好舊嘅Buffalo router, 希望有高手指教

Router 有reset 制...reset 左隻router 最簡單